{
    "question": "Islam sangat mendukung sikap toleransi selama tidak berkaitan dengan masalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penjelekan agama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salaha</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penghinaan agama </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "energi-alternatif-pengganti-minyak-bumi-dapat-dibuat-dari-tumbuh-242",
            "question": "Energi alternatif pengganti minyak bumi dapat dibuat dari tumbuh-tumbuhan yang hasil olahannya disebut\u2026\u00a0    a. biosfer\r\n\r\nb. biogas\r\n\r\nc. biokimia\r\n\r\nd. biodiesel\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. biodiesel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Biodiesel dipakai sebagai alternatif bagi bahan bakar dari mesin diesel dan terbuat dari sumber terbarui seperti minyak sayur atau lemak hewan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-bermain-kepiting-belut-dapat-dimainkan-dalam-berapa-orang-389",
            "question": "Dalam bermain kepiting belut dapat dimainkan dalam berapa orang?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>10 orang dan permainan diba\u0123i 2 klompok: 1.klompok kepiting </p><p>1.klompok belut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "didi-akan-melakukan-gerakan-meluncur-posisi-kaki-didi-seharusnyaa-792",
            "question": "Didi akan melakukan gerakan meluncur posisi kaki didi seharusnyaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>berdiri </em></strong><strong><em>tegak </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-yang-diakibatkan-kurang-gerak-olah-raga-adalah-350",
            "question": "Penyakit yang diakibatkan kurang gerak ( olah raga ) adalah .....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tukang tulang akan sakit dan bisa membuat gemuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mari-kita-sekolah-disana-agar-dapat-luaslah-pandangan-syair-lag-388",
            "question": "Mari kita sekolah disana. Agar dapat luaslah pandangan. Syair lagu di atas adalah bagian dari lagu \u2026. *    a. Alam Bebas Luas\r\nb. Alam Indah Megah\r\nc. Alam Bebas\r\nd. Alam Luas Bebas\r\n\r\n40.\tPada lagu \u201c Desaku yang Kucinta \u201c banyak nada rendah dan tinggi yang harus dinyanyikan, yaitu secara berurutan pada kata-kata\u2026 \r\n\r\na. de-sa-ku \u2013yang-ku-cin-ta\r\nb. se-la-lu-ku-rin-du\r\nc. de-sa-ku-yang-per-mai\r\nd. dan \u2013han-dai-to-lan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. C. </p><p>2. A.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-perilaku-seorang-pelajar-yang-mengimani-bahwa-all-285",
            "question": "Sebutkan contoh perilaku seorang pelajar yang mengimani bahwa allah swt maha mengetahui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak contekan saat ulangan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>C</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>o</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>ebagai</strong><strong> </strong><strong>seorang</strong><strong> </strong><strong>pelajar</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>mengimani</strong><strong> </strong><strong>bahwa</strong><strong> </strong><strong>Allah</strong><strong> </strong><strong>swt</strong><strong> </strong><strong>maha</strong><strong> </strong><strong>mengetahui</strong><strong> </strong><strong>antara</strong><strong> </strong><strong>lain</strong><strong> </strong><strong>=</strong></p><p></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencontek</strong><strong> </strong><strong>saat</strong><strong> </strong><strong>ujian</strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>berbohong</strong><strong> </strong><strong>kepada</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>/</strong><strong> </strong><strong>guru</strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencuri</strong><strong> </strong><strong>barang</strong><strong>\u00b2</strong><strong> </strong><strong>milik</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>sekelas</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>seperti</strong><strong> </strong><strong>pensil</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>bolpoint</strong></p><p></p><p><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>tetap</strong><strong> </strong><strong>semangat</strong><strong> </strong><strong>belajar</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menolong-oranglain-yg-membutuhkannya-merupakan-salah-satu-bentuk-270",
            "question": "Menolong oranglain yg membutuhkannya merupakan salah satu bentuk pengalaman asmaul husna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - karim</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p>maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apresiasi-seni-rupa-nusantara-apa-yang-dimaksud-karya-s-182",
            "question": "Jelaskan apresiasi seni rupa nusantara? apa yang dimaksud karya seni rupa murni? apa yang dimaksud dengan karya seni rupa terapan? dan berikan contohnya! apa yang dimaksud seni rupa tradisional? apa yang dimaksud tekstur? apakah yang dimaksud dengan budaya tradisional? apa yang dimaksud pagelaran? bagaimanakah menilai estetisnya pada suatu karya seni? uraikan perbedaan antara patung monument dengan patung kerajinan!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> bemdkdj</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bsbttdrjgduyfg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-benda-untuk-mempertahankan-kedudukan-disebut-511",
            "question": "Sifat benda untuk mempertahankan kedudukan disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelembaman (inersia) jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-dengan-arah-kiblat-nabi-isa-pada-zaman-dahulu-108",
            "question": "Bagaimana dengan arah kiblat nabi isa pada zaman dahulu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>tidak karena kiblat sudah di ganti pada zaman nabi/setelah kabah ada dan dijadikan kiblat. </p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p><h2>semoga membantu:) </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}